黎緊星期一開巿就....

大升

跌

平開

停市

恒指收市跌180-200點

應該上返253左右

251 回10分鐘 落返249

又燈，頂你個肺

直落二幻衫

下星期一定牛皮彈少少，之後再插

星期一升，去到星期4回落，到禮拜五整體黎睇升45至50